廉政公署改左名

無牙老虎

唔係壽終正寢咗?

香咗好耐啦，死無返生嗰隻